大家會用Raspberry Pi或Arduino嚟做咩?

樓主五毛狗
拉

我買咗塊Intel Edison先知要焊接先用到
而我係唔識得焊接

reddit有人用來寫ai種花

播spoitify

裝咗Pi-Hole
Router Set咗佢做DNS之後就冇再理過佢...

Dac amp

Detail

自動落魚糧

有冇巴打可能教我點學焊接?

呢個做到真係好勁
自己設計個落魚糧出口位？
仲要因埋個份量

搖控開咪𨳒尻啲同事坐熱我個位

車嘅head unit

Pi上面用docker困難重重
好少image有build arm

加個touchscreen搖控開office對門

上youtube 買支辣雞 買卷錫線 拎塊窿窿板練下

Gitlab server